【航空界員工的一些心底話】

【航空界員工的一些心底話】

我同大家一樣，堅持五大訴求，堅持要有真普選。我會上街、集會、罷工。我認同不指責、不割席、不篤灰。我只想講，請你地都唔好令我有「被割席」的感覺。

我係航空界員工，尋日我地成班真係好努力咁呼籲左好多同行罷工，而其實真係好成功嘅，但外界基本上好似無人知咁。點解？因為尋晚最終個focus已經完全唔慣罷工事，而係全港區區爆衝突。

我明白此時此刻只和理非應該無用，因為林鄭呢個邪惡嘅政府根本一啲啲都唔回應。但我想講，我同好多朋友身邊都有啲藍絲家人同事同學，我地日日在自己能力範圍內做文宣，開播映會，充當談判專家。我地對年輕一代真係義無反顧咁支持，因為你地嘅勇氣、智慧同風骨真係令我地動容。

我地一班和你飛最欣賞你地從來目標明確，對準政權，毁物不傷人，令我地好有信心做文宣時俾家人朋友可以清晰睇到你地同警察/白衣高下立見。你地嘅「有差別」從來都係我地文宣成功嘅最大原因。

請你地顧念我地都有努力，我唔想「被割席」... 如果大家失去左之前嘅智慧同風骨，我地文宣真係好難做，個感覺係我地再努力，你地都唔領情，割我地席咁。從今我希望，「我地」變返「我地」，團結一齊，重申不指責、不割席、不篤灰，對準政權，堅持要同警察/白衣高下立見，絕不牽連無辜市民。一起同行，重召二百、三百，甚至七百萬人。團結係我地唯一贏到嘅方法。

PS *可以幫幫我po埋連登嗎？我無ISP，只能齋睇*

推

不割蓆

推比多d人見到你地既付出，加油啊香港人

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

push

推
唔止我一個和理非有被割蓆嘅感覺